聽講石岡有好多南亞?

你個logic係
[大量黑警打鳩香港人，要打鳩所有香港人]
[的士佬拉義士，要打鳩所有香港人]

五毛狗新風向 spin落南亞人

拉

係何妖買兇嘅，對準目標，殺何妖。

拉